「腦魔入」腿，全部都系腿！

系？

密集……好恐怖

腿腿腿

本人係一個嚴重腿控
但係依幅圖真係完全 J 唔落